180905

パワーsumのエラー
powerWithErrWithoutDemand.view.power_sum_30m
powerWithErrWithoutDemand.view.power3_sum_30m
にはERRがはいっているのか。

縦sumだけ2400parse時に
1f,3f情報がいる >>> 縦にsumだけだからいらない
エラー情報      >>> 1fでも3fでもエラーがあればERR

縦sumは2行？
1,3faiのsum欄は指定外の欄は空欄。
なので、子機毎の1,3fai情報がいる。

今どうやってる？？？
serverLog/calcAddSum()
        if(calcpower.getPowerFai(child, i%4) === 1){
        if(calcpower.getPowerFai(child, i%4) === 3){
で判別してたわ。
getPowerFais()でもつくって配列で、1,3設定をとって、calcに追加しとくか。
エラーあるなしにかかわらず、1,3fai情報が必要。

measErrDetection/powerWithErrCalc.genCalc

calcPowerにgetPowerFaisを作ろうかとおもったが、
faiデータは8*4配列(childs * adcs)
コンフィグのコピー情報がふえるのはいかがなものかとも思う。
現行の
calcPower/getPowerFai()
  getPowerFai : function(childNo, adcNo){
    return pw_params[childNo].fai[adcNo];
  },

これつかってやってみる。


















180903

errorを含む計算結果はERRとする。
viewの30minパワー計算値にERRがついていない。

横計算
計測エラーがでて、、、
デマンドON状態のときのみ、
サム値がERR

計測エラーがでて、、、
デマンドOFFの場合、
サムの対象とならないので、ERRにならない。


こんな判別想定していなかったな。
どこに実装するか。
横ラインの計算結果sum_30minにERRがつかないといけないので、

やはりcalcデータの1,3faiが分かれている計算結果にEが必要か。
追加分では1,3faiの区別をしていない。
1,3fai分けしている箇所は？
calcPower.calc30min()
値の注入箇所
            for(var j=0; j<serverConfig.ADC_NUM; j++){	// adc chan loop
              if(pw_params[no].fai[j] == 1){
                power1_sum[no][j] += dd.power[j];
                power3_sum[no][j] = 0;
              }else{
                power1_sum[no][j] = 0;
                power3_sum[no][j] += dd.power[j];               
              }
            }

pw_params[no].fai[j] == 1　で1fai
pw_paramsにはいっている。
これをとれるようにしたらいいのだが、、、
保存用になんかつくる？
measErr1, measErr3 [8]をつくって0,Eでφごとのエラーつくっとくか。
これをcalcに追加する。

または、
計測エラーで0をいれている箇所で、faiの判別をしてEいれる。該当しないほうには０。



